增值機要入錢，售票機要入銀仔，入閘機要入飛

有無人明我講咩？

一條龍服務

笑死

全部機食飽飽

食得太多會嘔白泡 明就明

樓豬好餓？

加多少少糖係面
一加熱就會燒焦

推一推

請廣傳！香港人任務表！

1. 每日TVB廣告洗嬲+罷買

2. 推爆Twitter 國際戰線 （yellow object，人權法等）

3. 每晚10點鳩叫

4. 連儂牆修復（貼完拿拿林走 唔浪費時間落廢老身上）

5. 杯葛藍屍鋪頭

6. 幫手推行動po上熱門

7. 幫手將新行動推出連登以外

兄弟爬山，勿忘初心！

不分化，不割蓆！

光復香港，時代革命！

你用不推文回覆推

幾時影到的

淨係茄汁太單一,要加d油 / 糖 / 鹽

公海發現，流料？

加糖會燒焦 唔好咁做

冇人明 大家諗到乜都唔好做

唔知 我無見過

如果要請人食野,
茄汁好定可樂好?
飲好樂好似有效D?

唔好買醬汁盤

用無名八達通先可以用增值機啊

茄汁咁明顯
糖水咪無色無味無臭囉
跟著你入閘嗰個都唔會知

即係捐山窿冇事？

你講咩呀
我講緊日常飲食

我都想咁講

咁又唔係得八達通入到落部機度既

閘大大話想食Crème brulée

堅 我見過

[行動/文宣]930三罷 自動戒嚴 國慶前一日淪為死城

堅 見過兩個站都有

但英文話over過去就要罰

好多站都有

呢張好耐了，兩星期

黨鐵自助餐

花生醬 煉奶 格仔餅

太和站見過

千祈唔好加鹽加醋呀

餵閘大大食野行動正式啟動！！！！

糖呢就兩茶匙，仲要加啲橙皮添

都見唔到閘機，得object and we dont know wt that object is

茄汁加糖/鹽最好，
唔會流到周圍係
其他流到成手都係好撚煩

閘大大

入紙鈔部機好貴, 千其唔好

我通常增值100都分開兩次50咁增
因爲我窮撚

推

錦上路站封哂入咭位啊，封淨一部喳

海水/uhu都好勁

Push

我轉左用味醂 好味道

唔入閘又唔搭車呢

痴撚線

茄汁有黏性 可以痴到一大pat落去，水就會線走最後得嗰兩滴係表面

應該堅料，早兩日經過藍田黨鐵站見過，貼左係入閘機側邊條柱到

唔明點解唔用糖水

上星期已經有

茄汁燴機件

唔太明 推一推睇下有無人明先

可以考慮用冥通發行果啲

push

糖水, 打過生粉芡得唔得?

用咩最快令部機壞
一定要整個list叫手足唔好整落去要愛護公物啊

我唔知㗎，不過可以試下嘅

酸甜排骨岩唔岩食？

開胃茄汁

周圍黨鐵都有啦

唔係話高濃度鹽水咩?

我好鍾意食蕃茄
好想長時間工作既閘大大都可以試下呢樣美食

正，全部都係汁

好肚餓呀

927愛丁堡 929銅鑼灣 10.1全民黑衣日

電視節目有好多種

小心cctv

喺每部機上面擺支茄醬手足自便

好鍾意茄汁 去到邊都要帶茄汁

你整壞咗部售票機手足點買飛入機

唔好用一毫子塞增值機呀
其他人會增值唔到嫁

大家活大快樂 西多士包糖漿

用煉奶奶
又sticky又淺色 就算用手推開佢都仲係黏住

屌，作為一個Engine 佬，我就唔會擔心佢餓唔餓。我就只係擔心用得耐啲機會散，習慣就幫啲機加AB膠等佢無咁易散

612 721 811 831 903

呢個應該最正，又唔洗錢，又多糖，可以補充好多能量。

膠水?

幾時公佈全年免費

d字好似傾斜左咁

有咩係食落肚即時見效?

觀塘都有張 親眼見過

第一個a
第二個b
如此類推

我今朝影嘅

個人比較喜歡檸檬汁

要唔要加埋蜜糖入面養蜜蜂

捉鬼用保鮮紙打鬼用朱古力

sauce?

屌以後唔敢用增值機

全民AB膠, 有得諗

精液？

繼續請人捉囉

我地而家開大食會

又鹹又甜

增值機會退錢，直情無成本

完全了解

直接買包糖 倒入去售票機得唔得

入閘機要入銀仔

生日月份單數a雙數b

茄汁要搽係面定底

即係誇欄杆無問題

正，返工前買定包薯條食
利申：喺部機入邊做收銀

唔明

作為愛香港一份子, 經常睇政府網頁,
發現咗D 好恐佈既工具, 千祈唔好亂玩

淘寶都有大量 呢D 野

呢個po冇人明亦唔需要明

唔該閣位專業D，補洞自然係用「膨脹膠」，乜奇型怪洞都自動填滿再封口

如果係熱香餅糖漿會唔會好味d

我去M記食薯條既話中意茄汁加糖 但係一定要多糖

我食野鐘意落重鹽

親眼見過

咁又係
唔可以大細超

漿糊都唔錯

D機肚餓

自助餐

明既自然會明

做足個人保護
用鏹水直接淋可以起到污漬

頭先明明係清潔廁所post
點解咁嘅？

好新鮮，好fresh

吃飽吃滿的

想要呢張poster貼o係屋企

外星黎架 聽唔明喎

平時飲咖啡攞多幾包糖 請售票機食

手汗太勁 用親嘅卡都有咸味

係各大黨鐵站閘機附近就有 請自行撕張返屋企痴

[內幕消息]
手足係閘機餵茄汁、AA膠等等要小心啲，黨鐵已經成立咗隊伍專捉依類型行為，大家餵之前睇清楚附近有無職員，捉到會用罰則5告：最高處罰 5000蚊同監禁6個月。
from tg group

平左既?

茄汁多糖到仆街，唔信自已睇下食物營養標籤

睇行動需知呀屌哂你哋:
有用post 列表:
各類抗爭資料喺哂度:

#重要
【929行動】大家好，我地係Chinazi。

[文宣核彈] 抗爭百日宣言中文＋英文終極版！！！

《香港全民議政會》 HK Assembly 正式成立

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

【突發】民陣宣佈928集會 101遊行

#行動
*【義士唔係Condom】新屋嶺義士已被遺棄，你地點對得住義士？？？同我推爆佢！！！

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ 全城摺Freenix!

全民集體退八達通行動

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

[復仇閪] 國際級反套丁

10點鳩叫 正式回歸！！

連儂牆超進化！——中共70週年大事回顧！

幫手report 好多手足比人放左上網

【行動post請置頂】 繼922之後， 我地再黎第二彈！ 雨革5週年之「光復香港連儂革命」

#聯署
[啊～]中共大大個春袋放係到比你錫，你唔係唔錫啊?

#眾籌
中槍肺癌老伯伯希望眾籌告 Popo

反濫權大控訴眾籌 捐款link 請入

#抵制
【鍵戰/ 晒你幾秒】TVB食得屎，每日洗版任務 - "中旅社嘅" 安信兄弟

連登推POST洗地組
Channel:
TG :

好

增值機會知8仔號碼
唔好請佢食野啦

想問大家餵閘機食野 會唔會戴手套？定無咩所謂？
如果戴係咪要由買飛開始戴

推閘都冇事

依個太明顯

924 今日下午3點 林鄭會去葵興 kcc

大家記住要保持警覺 唔好比人捉

銀仔睇落成本低d
我講緊個銀仔咁細落茄汁可以落得輕手少少

推推推

鏹

推

連儂牆超進化！——中共70週年大事回顧！

李X記果啲支裝蠔油有無得諗?
細細支, 易吱又易帶出街, 無咁易整污糟手, 量又比包裝茄汁易控制
再唔係支裝煉奶? 同行可以袋埋袋方包出街, 又易解釋點解帶支煉奶出街

連儂牆超進化！——中共70週年大事回顧！

push

幾好喎又

糖漿呢

蜜糖, 糖膠

識貨
邪惡拉絲

呢招要靜靜哋先會贏
你又茄醬又剩既話
入票口成撻漬就係人都會有防範
反而用啲無色無味既嘢
日子有功部機keep住飽飽滯滯就仲傷

全部都明

蜜糖 糖漿 ?

有職員換番舊式入閘機（無得入飛齋嘟機）

Shake shake

餵飽飽

好開胃

蛋漿

邊個衰人將茄汁唧喺入飛口？搞到之後入嘅飛都痴滿茄汁喇

612 721 811 831 新屋嶺

輕輕一推

由有人整機果下已經揚左啦
theres no turning back

唔好咁貪心
積少成多

見到都覺得痴lup lup

同埋個窿大D

餵食時間同地點可以好彈性嘅

我就唔信你 凌晨仲有foodpanda 望住我

餵飽閘大大

洗手液得唔得?

餵到D foodpanda 都一齊OT

用到有色當然揚，用鹽水慢慢逐步黎

都會票用家被攬炒都唔割

比部機入面條友睇啲字?

本來隻眼開隻眼閉跳閘都冇人搞閘機
而家可全天候玩黨鐵站
傳說級捉蟲入屎忽

夠薑每個站每個出入口每個時段都擺滿人
咁咪又一樣增加成本

係咪要出返個餵食教學同注意需知？

呢幾日如果越黎越流行，就會有便衣狗、扮正義既藍狗跟蹤，點幫屋企人買調味料，點餵食，點唔比人知等等

好耐啦，係中環站見過
而家拍卡跳都唔比

增值機 好似貴啲

用鹽水浸完啲錢再喂食

有色好明顯

想問埋有酸瓜個隻沙律醬

大把方法啦
痴張皺紋膠紙寫字又得
膠紙就入面再加餸

冇平到
俾咗錢跳閘原本冇事，而家可能罰3000